---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Ireneusz Bankierz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160723|starszy terminus doradzający Bogdanowi i będący częścią ośrodka władzy Kompleksu Centralnego. Ad-hocowego.|[Czyj Jest Kompleks Centralny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|10/06/22|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150718|starszy (62 lata) terminus-emeryt, osłabiony przez Zaćmienie i mający bezpieczną placówkę. Agent Agresta. Z nudy.|[Splątane tropy: Spustoszenie?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|10/05/13|10/05/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|2|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|2|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Sieciech Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sieciech-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Lenart Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-myszeczka.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Laura Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laura-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Bogdan Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
